如果我相信馬沙講既「創造新時代的不是老人」,咁我係咪應該支持左膠既BLM?

投Trump都係老人
後生多數投都係投民主黨

你應該join tesla移民火星起革命反攻地球

孌童joe好後生咩